%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Range les nombres dans l'ordre croissant.
\[\frac5{36}\kern5mm\frac{35}{36}\kern5mm\frac{4,2}{36}\kern5mm\frac1{36}\kern5mm\frac{49}{36}\kern5mm\frac{23}{36}\]
\item Range les nombres suivants dans l'ordre décroissant.
\[\frac7{12}\kern5mm\frac56\kern5mm\frac{11}{4}\kern5mm\frac52\kern5mm\frac23\]
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Comparaison de plusieurs fractions. La deuxième question est la plus difficile: il faut réduire au même dénominateur.